美國商會：未見港區國安法令大量美國資金撤離香港 估計中政策3-6個內會有微調

美商會：未見港區國安法令大量美國資金撤離香港

香港美國商會新任主席Jessica Bartlett表示，未見港區國安法生效後，有大量美國資金撤離香港，企業會因應自身在中國、亞洲和香港的發展策略決定去留，但目前仍有不少投資者對香港市場有信心，希望繼續投資在具增長前景的區域，特別是亞洲。

她承認，目前香港面對極大挑戰，特別是過去2年的政治局勢，令本港開放營商的環境受到挑戰，有需要密切關注政治及法規環境的變化，強調私人企業最重視的是香港與全球及區域性的聯繫，自由貿易及資訊流通等亦是香港成功的要素。不過她指，對香港的前景仍然審慎樂觀，認為本港能彈性地應對挑戰。

拜登正式成為美國新任總統，市場關注中美關係會否緩和。Bartlett指出，前任總統特朗普針對中國涉軍企業實施的制裁，通常不會在短期內撤銷，但認為新政府應詳細考慮相關措施，能否達到政策的預期效果。她相信，拜登或會微調部分針對中國的措施實施細節，不過可能需時3-6個月，但不會全面取消出口管制及制裁。

amcham就算鳩數啦

下 連登仔又話外資走哂

由頭到尾都係得班連登仔自己走
最多咪走幾十萬美金 對香港無乜影響

連登仔邊樣嘢唔係贏，2019贏到2021，贏到開巷

侵侵都係贏左..........發夢見到

不過總部就未必再落腳腥港

你見到熱錢繼續流入，資金繼續自由進出

成個賭局繼續開門做生意

只要一日班鬼佬喺香港賺到嘅錢可以繼續有信心拎得走

佢哋自然唔會走資

根本攬炒就郁唔到佢成個融資機制

攬炒2019年做唔到嘅嘢2020年武肺做到晒

但係都影響唔到佢成個融資機制，只係影響到低下階層各行各業。

隨着登登上台，佢嘅經濟實力隨時起幾年之內攀升到亞洲第一大，到是香港嗰舊錢對佢來講只係雞毛蒜皮。 要制衡到佢難道就會更高

仲理咩鬼香港
移民攬炒最實際

仲要奶?

連登不嬲同現實係兩個時空

鬼佬喺 remote office 做 transaction 做 deal , 香港市面變成地獄都 冇撚所為，
總之交易個 server 開住機就有人民幣轉美元收錢

攬炒唔會係短時間做到，而且一定要引起外國反共意識。

大把極權國家啦, 但係好多外資咪又係同個D國家做生意

除非中環滿地波蘿 唔係點會迫到呢班奸商走

大筆唔比你走啦美領塊地賣咗都唔比交易

今次組到反侵聯盟個原因

就係侵得罪哂班商家，科技公司，媒體

咁唔驚走 做咩要留難BNO拎老強走呀